口罩令我對人類無晒信心

我新入職 有個女同事好似幾靚
我成日𥄫佢 𥄫到佢都知我𥄫佢
點知有一日見佢拉低口罩飲水...

頭先佢問我幾時得閒一齊去食晏
點算好

以後仲𥄫唔𥄫女好

你都除一除口罩就自然唔洗同佢食晏

咁幾時一齊去食晏？

肥婆嚟？

帶住口罩屌囉 當cosplay緊醫生病人遊戲

笑到我

好撚mean

叫佢戴住口罩食囉